Instalação do ubuntu 20-04 no oracle vm virtualbox

Requisitos minimos:
2gb memoria ram
40gb de espaço livre no hd
processador dual-core 2ghz ou superior.

(ubuntu)[https://ubuntu.com/download/desktop/thank-you?version=20.04.2.0&architecture=amd64]
--------
